感情嘢 求解答

男仔話同你相處嘅時候感覺好好
其實係咩意思

sir friendzone

收卡做好朋友呀明未呀豬閪

好好 做朋友咪好好 夠架啦 再好會多左